好耐無愛一個人愛到咁深

對住佢成個毒撚咁 明明收到message但又唔識回應佢

加油

唔對住佢都係

同我之前遇過既男仔好唔同
像一支小蠟燭的光點
讓漆黑的房滿佈光線
像打開考試試卷發現
突然所有答案都看得見

ching做咩mon post

後果自負

MLA

你是唯一的貓我想過養～～

原來係你

原來你改左名

係呀 之後都會用依個名